有冇人自冇乜出街已經成日瞓唔著

日日都冇出街
係咪因為冇野做
夜晚又瞓唔著
頭又痛

same

我都係

好辛苦呀之後就8 9點先瞓到 又4 5點先醒

唔做運動?

要日頭曬多啲太陽